[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (101) 熱烈慶祝永遠的隊長金韶情生日粗卡

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。2017年7月16日第一次舉行香港迷你演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10&17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12&19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 순올 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

#3.7

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 순올 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

#3.8

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》OST Part.5）

#3.9

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3
長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（21歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

情家軍 生日post留名
比例金韶情最高

一頁留名
yoon巴一己之力推爆上個post
請受小弟一拜

一頁lm

好奇問下
點解唔夠鐘先開po

一頁留名 熱烈慶祝永遠的隊長金韶情生日粗卡

yoon巴做野唔洗你教

仲有3日喎
同埋要就番而家個推post速度

新飯留名

新飯一頁留名

熱烈慶祝最靚嘅隊長金韶情生日留名

金韶情、黃恩妃、鄭睿隣、崔俞娜世界級~正

笑男神嘅.....

咁快推定開新post
又到一年一度我情既大日子

我都係躝返入我老母個西度先

新post留名

留名

係呀又係我呀
人類總要重複同樣的錯誤
今年我又寄禮物俾情情
就係到同大家講解下我又準備咗d咩去俾人扔

今年絕對係比上一年hea
上一年非常有心思咁諗咩會啱情情
今年直頭hea買
首先係一個全粉紅色既背囊

係我有一日咁啱行過街見到就買咗
對上一次見佢去歐洲都無個背囊揹住
所以就求其買一個

第二件就係一條手繩

呢條手繩係我一個好朋友推介俾我
我見佢個錨都幾靚所以就買咗佢落嚟
同埋手鍊佢應該有幾萬條
所以都係不了

而且手繩比較輕
戴住會舒服d
至少我係咁諗

最後一件真係花盡唒我d心思先整到出嚟
就係係韓國可能已經唔興既零食雪櫃
聽講係d韓妹為咗吸引佢個oppa先整既
又聽講韓國d oppa好大男人
就算sxxeone都唔會整呢d細活出嚟氹情情

聰明既我腦裹面已經有唒成個劇本

萬事起頭難
由𠝹版開始已經非常痛苦
用𠝹刀𠝹又𠝹到一忽忽
用發熱線鋸又好難𠝹到直線
最後cut到好鬼肉酸

所以又要搵紙包住佢
用禮物紙又太浮誇
用卡紙又大又難痴到好貼
所以最後用咗馬拉紙

貼好唒之後就要用封箱膠紙將三舊野痴埋一齊
之前諗過用門較既
但係又要鑽窿又要固定
煩到想死
所以都係貼膠紙算

而零食方面就揀咗d比較有香港特色既
有格仔餅味同雞蛋仔味既零食
好似仲有奶茶味
雖然我就未試過味
但係應該唔差掛
再補下d xx戀人既餅同黑糖餅
加6樽燕窩就差唔多塞滿個雪櫃咁濟

可惜既係就算包咗紙
但係都係好鬼核突
學輝夜話齋
好似紙紮公仔咁既款
所以又要貼番sowon既相上去再裝飾佢

在此特別鳴謝 (排名不分先後)
@咖哩與吉
@OHMYGOD_JIMIN
@肥琳世界級
3位巴打捐圖俾我
唔係既話情情應該會一野pat咗個雪櫃落垃圾筒

再包番3條絲帶去固定番個盒就搞掂啦

最後寫埋收件人同寄件人就終於收工啦

係到要多謝仙氣bbg 咖哩與吉 同東方大神今日陪住細佬pack箱
更加要多謝東方大神幫我人肉速遞份禮物過去俾情情
終於唔洗再靠dxl同fexex呢d又貴又會delay既速遞公司

另外google site個面會陸續回復正常
因為呢排太忙實在唔得閒打理
所以係到同各buddy講聲唔好意思

世界上最qq既智 @蒙面歌王

round 1 - Where the Wind Rises

round 2 - Free Time

Taking off the mask

利害

新post 留名

新post留名
半日冇睇post
一開就見到yoon巴推到爆post

新po留名

情家軍非同小可

大神

我諗左好耐都唔明點解你女朋友又肯比你整D咁既野比女朋友

繼續被騙的buddy留名

笑到仆街
打咁大篇野比輝夜一句直線抽擊
成件事完左

Yoon巴

留名
個雪櫃有心機到

大神級數太強了

輝夜巴hoball

留名留名 新post留名

yoon巴

😂😂😂事日精選

垃圾偽飯留名
遲左都拜一拜

生日post留名
yoondrew巴

Yoondrew巴

新飯留名
Yoondrew巴

新飯留名
yoon巴 次次都咁有心

成件事好man,yoon巴

嘩屌 靚到
搞到本身不了依家都要再諗搶唔搶飛好

型到癲

巧靚

好靚 可惜睇唔到

六位女皇

今次真係好靚好型好sharp

新po留名 女友萬歲

唉...無一期都唔知搶唔搶到飛
稔住搏一搏 ，又公佈開concert , 得一星期即刻去搞 ，睇下可唔可以由準會員升去正會員再升去一期
上星期 apply 左升去正會員，但admin read 左但係都唔做野，又唔 reject 又唔幫我升，都唔知想點，打定輸數買唔到飛

上melon ticket認證到係Buddy1期就得 唔洗理官咖升唔升到

一期會員請先在melon ticket網站認證
認證時間：2017/11/30 5:00PM-12/6 11:00PM (台灣時間)
認證方式：出生年月日六位數字(西元)和一期會員的註冊號碼(Y後面的八個數字)
(您可以在yes24的my page中的一期會員售票裡面找到)
cr:

原來可以咁做 我仲岸居居等 admin 批 ，搞到我呢幾日囉囉攣無心機做野
真係唔該晒 shingshing 連登buddy 有愛

認證左了 ，真係唔該晒 shingshing

好期待

留 名

期待崔俞娜把靚聲

等豬仔合作曲

港奴大叔有一期會員
但冇假冇錢留名

留明先

處女concert 加埋有一期會員 瞓身都要去
利申 迫咗同事同我調更

無大假x 2 , 但真係想到場支持， 為有去得趕d
諗住星期五晚機或者星期六早機去，
如果買到晒兩場就請一日假星期二先返工
如果買得星期六一場就假都唔洗請， 星期日機返香港星期一繼續做港奴

其實 melon ticket 買飛係唔係可以填人地個名 ?

新post留名
Yoon 巴大神
完全感受到大神對女友既愛
Sowon都會感動的

正牙 日日有野睇

B 同琳 玩指甲個度好搞笑 .. 睇埋先。。。成19分鐘

嬲....

剛剛睇完 ...我個人覺得呢個MMA behine 個 MVP 係琳 ~~~

好正～～～

琳仔不嬲都正到飛天

HKGBUDDIES應援公告
✨GFRIEND 首次演唱會以及出道三週年應援集資✨

2018又到~~
一月就係女友出道以來首次單獨演唱會以及出道三週年既大日子
今次HKGBUDDIES亦會進行應援活動
希望大家多多支持！！
集資截止日期：2018 年 1 月 3 日 23 : 59
*(所有款項只會用作為女友應援用途，如有餘額將會撥到下次應援之用)

1. 應援活動內容:
- 演唱會及三週年米牌
- DIY禮物
- 三週年韓國當地公眾應援
*將視乎最後的集資金額而定

🌟HKGBUDDIES 獨家特典
$100或以上 : Group Postcard
$200或以上 : Group Postcard + Individual Postcard *6
$500或以上 : Group Postcard + Individual Postcard *6 + GFRIEND 2018 年歷 (HKGB VER.)

2. 入數方法:
請參考表單內的方法入數與填入個人資料

如有任何問題 歡迎DM/電郵方式查詢
最後 再一次感謝各位對GFRIEND和HKGBUDDIES的支持🙏🏻
日後亦會繼續為女友用心應援💪🏻
THANK YOU SO MUCH🤗

交會費yeah

十扑

冇錢食飯都要交會費

終於有會費可以交

佢 red carpet 個 look 真係好靚

快d去交會費

個YSL

交會費gogogo

另外推一推呢個 SBS Pop Asia 投票
(Best Album-Rainbow)
(Best Girl Group)

難得可以早瞓 大家瞓醒記得去交會費喇
Goodnight

交更了 ..早呀

距離搶飛日又近咗

GFRIEND 2018 年歷 (HKGB VER.)

season greeting

我B

靚呀~~~

我琳正到

帽b又返嚟了

崔俞娜 好靚女呀

我女友好靚女

好撚正呀

終於出啦

終於比你叫到

叫左咁耐係有回報㗎

孖辮豬好靚

好耐冇見過 依個髮型 好似係

去唔到con都要交會費

輝夜話想請你去睇
grape

冇錢交會費了

公平咩

六葉流明

一路走來 由pizza盒到今次 終於有返盒似樣嘅sg

말해줘 나를 사랑한다고

豬仔出歌都無人post

我都係留係我老母個西度唔好出黎

你係老母個西度玩雙飛 grape

最近老母個西好忙

幾好聽

聽歌就夠，千其唔好燈

豬首歌melon空降29

剪短！剪短！剪短！剪短！

豬個髮型由出道到而家都無變過

咁咪岩哂 係時候變下

啱呀，陣間你登埋 ＿ ＿ 剪短…

u巴應該響番佢個邊個post講，燈多d

靚呀~~!!

U bb 由啤po追擊到去我個po再追擊到黎呢個po

每日唔追擊下國絲BB 唔安樂囉

但係大家都知道你係因為sowon長腿所以入黎
sowon就生日 有咩表示

要做既嘢呢度班大神已經做晒
仲要做得好好啦

咁你點表達到你對長腿既愛慕
去睇啤啤韓場都特登走去睇sowon生放
唔係生日都無表示呀嘛

我呢d唔係用物質黎衡量囉！
一切都在心中！

唔似你囉！ 一剪短就嫌棄人…
一個唔夠，仲要嫌棄兩個…

agger~~~撐U巴

我想問greeting 有冇團購

我幾時有嫌棄人

國絲你真係好幽默…
係人都知你嫌棄短髮架啦…

唔追擊你啦，潛水先

想問下大家知唔知concert幾錢張飛？

Ching Ho ball

補張sg 詳細圖

11萬w

禾今日巧想bin絲呀呀呀呀呀

感謝巴打提供素材
國絲我都幫你唔到啦…

11萬WON

又有得笑

一期係唔係買得一張飛？你地會買邊日？

買到緊係2場買哂啦

兩張都買

有排bin....

我都緊係想買晒兩場， 但一期預售只可以買一張始終都要揀一場買左先， 另一場要希望正式發售時仲有位先可以買到。
我諗預售我會揀買星期六嗰場先

仲要有圖

bin得人多

我係度諗一期預購會唔會都有限額...... 又唔知(好似?)有幾多一期會員
萬一第一輪爭唔到都唔知點算
聽日5點仲扮緊工呀頂
利申 淨係去到星期六嗰場

佢寫住 1 ticket per person for each performance
each performance 係唔係講緊每一場 ？姐係每場可以各買一張飛 ？

應該係

如果會員number係跟申請先後
我諗應該有5k人
我最後半個鐘先搞好申請
Number 48xx

WTF
我竟然會講過D咁既野
仲要係男神搵出黎 男神真係變左

我明你好擔心買飛，
其實大家都係睇一樣既文字，
俾D信心自己

有一期有錢沒得去con應屆DSE考生留名

扮緊工 x 2
我剛剛試過可以開定兩個 browser ， 一個揀6號個場 , 一個揀7號個場
揀左位先， 揀左位按 next 去到step 2 佢就會 hold 住左個位， 其他人就揀唔到
兩邊 browser 兩場都係咁用極速揀左位先 , 再慢慢去 step 3 打卡 no 做付款程序

我係截止前幾日， 個number 係 39xx

求開團

睇ig好似話會開團
我都覺得好靚好想買

變的是你

Kwokookie

Help push

屌你老母 搵存在感躝返入你老母個閪度

豬呀~~~

原來唔經唔覺又爬高左幾位
睇下聽日會唔會有好成績

梳QUOTE錯左

黑長直髪豬最靚

你搞到個POST 充滿老母閪

想我課金咪出聲囉

STRANGE PISH

唔準再推

國絲好慘架 大家唔好推啦

真係唔好再推喇你地

hi 國絲

可能係最後一次既課金啦

做乜係咁推

在座咁多位buddy都係fanclub會員？
我冇會員要8號先買到 會唔會比人買曬

今日係咪會岀第一集？

其實上次已經係最後一次

瞓教 養足精神起身睇意大利

用番玻璃珠個intro好撚正呀

B個造型好有異國feel

個個D樣都好似未訓醒咁

但聽到我起雞皮

正

Olympic Hall 好似係比較細既場館 ，好似得三千左右位置
如果買到飛 ，你地會買企位定為坐位 ?

好有女皇feel

旅行王座張凳

我會首選第一日企
如果買到埋第二日 第二日就會買坐
連企兩日應該會攰死

哇係度既

環保soumu連人地張道具都攞埋

好有決心

如果買到兩日， 應該都買企位，見到女友企到跛都抵

請唔到假， 準備4點9 拎埋laptop 入廁所扮工

hi，霸王巴

做特工咩

順便可以

其實我都有諗過 但公司冇notebook提供 我自己亦冇 走頭無路下唯有出此下策

我驚企位會比前面d人遮住哂
坐位係二樓其實比較穩陣
同埋其實韓場保安捉得嚴唔嚴嫁 陣間企位d人舉起哂d相機手機影就真係

禁止錄影 好似係

不過其實問心 如果捉得唔嚴（好似上次台場咁）我都會係拎機出黎影果班人
但去完上次港場後又發覺唔帶機去影 投入程度會大大提升（因為聽講亞博捉得嚴所以果次冇帶）真係會享受其中而唔係掛住影相而miss左好多野

全部都話禁止錄影嫁啦
你睇下台場 手拎住單反長炮入去都未必捉你
例子：

仲有半個鐘

比你快過我
好緊張呀

但係感覺企位離個台近d

溫馨提示 melon ticket買飛係會彈個視窗出黎 google chrome會自動block左彈出視窗 (好彩頭先屎忽痕禁下其他show諗住睇下個介面係點 先發現原來會block)
記得熄左個block 趁而家未開始快d去試下禁其他人既演唱會睇下佢識唔識彈出黎

3個字

已經練習左好多次，連信用卡都試過可唔可以 accept 過到數

咁咪要比錢?唔通係芯

好似7日內退款免手續費?

只愛女友 即刻 cancel 可以full refund

陣間要一擊即中呀 星期五冇得再射喇

最後10分鐘

大家加油

總覺得好似C,D區好過A,B區 選擇困難
但前提係要搶到

希望眾畢地都可以順利買到飛集結打氣齊應援無限集資課金聲撕力竭到時演唱會見留名

良哥，可能要下年先可以見你，仲要應付考試

好緊張
明明唔係第一次搶飛

5分鐘

5mins

有d手震

hi

企位大家揀邊區 到時一齊集結

我 A B

C? 時間無多 快d決定

C/D

1分鐘

買左6號坐B2 7號企A

買到兩日

6號a賣得好快，淨係買到c

6號企C 7號企D

一樣

我都係 不過本來都已經決定企C
新手第一次搶好刺激 0秒夠鐘已經即刻撳都要排到11XX

你同一張信用卡買兩場? 試幾次都佢唔比我買，要換卡先得

好刺激 我稔住揀a，按左幾個位都話比人揀左 ，嚇得我
我開左三部機一齊買

一張卡買晒 不過買第二張果陣有少少阻滯 要由排過入去 但最後都買到

恭喜大家
我星期五買唔知仲有無位

same here 第二張試左幾次都唔得 出去再排過就買到
原本第二日有個靚坐位d2 買唔到再入比人買左
最尾買左第一日企C 第二日企D

now

16 Jan

All Section ￦110,000 좌석보기

Floor FLOOR, Sec STANDING A, 0
Floor FLOOR, Sec STANDING B, 0
Floor FLOOR, Sec STANDING C, 181
Floor FLOOR, Sec STANDING D, 244
Floor 1, Sec B1, 0
Floor 1, Sec B2, 0
Floor 1, Sec C1, 2
Floor 1, Sec C2, 0
Floor 1, Sec C3, 1
Floor 1, Sec D1, 0
Floor 1, Sec D2, 4
Floor 2, Sec A3, 78
Floor 2, Sec A4, 106
Floor 2, Sec C1, 113
Floor 2, Sec C2, 75
Floor 2, Sec C3, 112
Floor 2, Sec E3, 87
Floor 2, Sec E4, 108

7 Jan
Floor FLOOR, Sec STANDING A, 0
Floor FLOOR, Sec STANDING B, 0
Floor FLOOR, Sec STANDING C, 248
Floor FLOOR, Sec STANDING D, 278
Floor 1, Sec B1, 0
Floor 1, Sec B2, 11
Floor 1, Sec C1, 6
Floor 1, Sec C2, 1
Floor 1, Sec C3, 7
Floor 1, Sec D1, 0
Floor 1, Sec D2, 21
Floor 2, Sec A3, 86
Floor 2, Sec A4, 110
Floor 2, Sec C1, 114
Floor 2, Sec C2, 29
Floor 2, Sec C3, 114
Floor 2, Sec E3, 85
Floor 2, Sec E4, 110

企位係唔係早排隊早d入場?

好似話冇劃位 應該係要同人搶?
咁係咪可以慳返一晚酒店錢去會場門口訓

唔係話要跟號碼排咩

跟NUMBER排隊入場

屌 我係咪睇到長銀

如果早D排 早D入場 我唸入場果時暴動都似

如果係咁既就要依家開始排隊入場

C定d好 岩岩先出到黎搶

邊度可以睇到號碼?

My ticket果到仲果個seat number?

我揀位果時無留意 ，以為要排隊入 ，所以求期揀個位

但我見佢寫standing section includes FLOOR A, FLOOR B, FLOOR C and FLOOR D in front of the stage and please be advised that the number you select during the reservation is an admission number, not a seat number

所以應該唔關買果陣揀果個位事? 但佢又好似冇講點分位

一個左邊一個右邊 距離一樣 是但啦
一下你睇下條頸扭左定扭右舒服d囉
再唔係去研究下佢地跳舞 d企位 睇下左邊定右邊岩你多d

所以我理解成到時係跟no.排 然後入到去鬥快搶位
頂 好驚俾班大叔飯撚狗咁迫返去後面

太興奮 瘋狂打錯字

第二行 搶企位個number應該係排隊入掛 我估...
btw1日搶左c 1日搶左b

睇漏左呢行
咁應該係喇

大家加油 ...我係香港睇大家文字直播

我真係恭喜你地呀

2日已買

你呢

我都無一期
等緊8號呀

咁真係恭喜你

希望在明天呀

咁祝你成功啦哥哥

好衰

去番屋企 終於買左了
一陣落街買定一箱營多

買到飛嘅恭喜哂你地
睇得開心d啦

我都想睇

又冇得代搶 幫你地唔到

有錢都冇得睇

想問下大家個網難唔難入
會唔會好似平時啲網咁入成個鐘都入唔到

ready喇

銀仔被恰實錄

好lag之後先睇重播

經理人

第一次去睇韓國演唱會， 又唔識韓文， 好驚去到唔知點
如果大家有確實嘅資訊記得share 呀

祝福買到飛的buddies 啊

港奴叔叔繼續在香港

個網算做順， click 入去仲以為可以即刻揀位
點知原來要排隊等

完

仲以為有評分睇

到時可以互相照應下
我上次去fm都係自己去 去到先識左另一位巴打

C同D企位應該有好多自己友 放心

坐等情情live(如果有)

大大聲爆句屌你老母 望過嚟個d就係自己人

作客既獨特暗號

終於收工
6號C區揮手區

見到大家追到去韓國覺得好青春

到時演唱會見

172.3cm高既So Leader生日粗卡
by 矮你少少既巴利奧

我情情生日粗卡

我情生日粗卡

兼掃爭生日粗卡

情情生日粗卡

情情生日快樂啊
생일 축하해요

우리 팔등신여신 황금리더 김소정
생일 축하해

女友永遠嘅rapper 隊長韶情大人 生日粗卡

腿隊生日快樂

隊長大人生日粗卡

韶情娘娘生日粗卡

仙隊生日粗卡

情情生日快樂

真隊長偽忙內生日快樂
又大一歲了

話咁快又一年了

女神情生日粗卡

隊長生日快樂

仙氣女神生日快樂

韶情生日在大雪 美人配美景
我情生日粗卡

Happy Sowon Day
情情生日快樂

Happy Birthday ~~~ 仙隊～$

仙氣情情生日粗卡

生日快樂啊隊長姐姐
By 同樣十二月生日嘅安姐
Btw 你冇聽錯 係姐姐 隊長係唯一我可以叫姐姐嘅成員

有錢多好 ....

171205 ma_jihye IG 更新

參加了結婚典禮，小女友給新人唱了祝歌“今天開始我們”.

有冇人知幾時cb 等到頸都長

小女友三大經典難忘現場 ...

永遠的仙氣Leader 生日粗卡

Yuju 首新歌好好聽 ...佢終於遇到識貨既制作人 ...

佢唱呢種慢版簡單璇律好啱，因為Yuju 把聲夠力，就算慢慢唱都夠力演繹 ...

另外呢首歌都聽到Yuju 係唱功上有很大進步 ...佢唱得，我諗係人都知 ..

不過比人感覺好爆得 ... 今次首歌開始慢慢講故仔佢收個部份做得好好 ...由初相識有好感 , 再到同班認識再到喜歡 ...到告白 ...整個慢慢感情越來越多 ...令到人感受到初戀既感覺 ...

如果將來Yuju 仲有機會出solo ...記得要搵返Jung Key ....

Recording 中字

初戀 中字 Jung Key ft. Yuju of Gfriend

暫時未搵到youtube ...睇住呢個先

HappySowonDay
幾時 Birthday vlive

銀仔

點解去到外國仲要玩呢d game
雖然好似幾好笑

首歌有d慢熱不過完全show到豬既唱功
最中意都係偶春

仙氣長腿隊長生日粗卡

禾銀

崔俞娜
我愛崔俞娜

兩位女神

原來已經買左一半左右

仲有一半喎 唔使咁擔心

V!

Vlive 嚟啦!!!!

見到佢vlive標題係미안해 嚇鬼死 係咪出左咩事？
扮緊工睇唔到

係咁中斷姐 冇事

原來係咁
嚇死人咩

唔好吹水呀，拆禮物呀

禮拜唔拆LU 收台自己慢慢玩

情情300萬個心之後嘅開心樣

安慰嘅係只少都掃到個米牌，_ _情

stay strong

手足請振作!

有無人買到 a b 區企位？ 琴日a, b 區企位一按入去都已經得返十零廿個位可以揀，揀個個位都話比人揀左， 最後都買唔到呢兩個區呢兩區真係賣得快

俾D爭扎

無位咪坐廁所門口囉

好在申請咗一期 唔係星期五同全世界搶真係危

不要再說了

想問下大家知唔知standing每區大概有幾多個位

加油呀 集氣

呢度睇到有大約估計

[INFO] GFriend First Concert <Season of GFriend> Seating Capacity (Estimation)

A2: 120
A3: 120
A4: 114
B1: 161
B2: 127
C1: 183
C2: 200
C3: 183
D1: 161
D2: 127
E2: 120
E3: 120
E4: 114
FA: 360
FB: 360
FC: 600
FD: 600

Total: 3,770

a2同e2好似唔開

有心唔怕遲 仲趕得切打返句
金韶情生日粗卡

而且依個只係坐位咋喎，冇計standing

呀，睇漏左FABCD區添

望下情情等對眼清晰番先

我琴晚仲以為
買左6-7成 , 我琴晚11 點加過可以揀嘅空位，
每場仲有 1100-1200 左右

岩岩先醒起
MK歆情生日快樂

好似話年頭搞嗰場 1st Fan meeting 1分鐘就售罄所有飛 , 在同一個場館

d人脫晒飯

咁你有咩表示先？

垃圾唯飯祝情情生日快樂
圖就冇啦,比曬另一位垃圾唯飯

會唔會係你講先

想問下去開韓國追cb既大神們你地通常搭咩
大韓同韓亞你地會揀邊個 我見兩間差唔多價錢

金韶情生日快樂

又黎....

唉隔一版又嚟一次

溫你嘅書啦

咁B呢?

有冇人知今次佢地去Adriatic sea 幾時有中字睇

一到夜晚 又開始掛住妳了

啊

有了

sorry 眼殘 ...搞錯了

呢首歌之前第一次聽已經覺得係聖誕歌 ...

溫提

今次6點會唔會太早

我都覺 未收工要偷偷地睇

好想睇，但又唔識韓文

突發vlive+

練演唱會呀 正呀喂!!

引啲本來放棄既畢地

jam歌，好正呀！
睇完v更期待個con

live band 版 mgt 真係好正呀

又諗起5分鐘真．劇透

小學B響官咖玩野話同畢地一齊搶飛喎

人唔笑…嘻

仲有唔夠20分鐘

聽講b仔係搶飛高手

留意返 係佢自稱係搶飛高手

預祝香港buddy個個都買到飛

希佢搶到c區

哇 我一入排2000幾位

琳又搶埋一份

買左都入去診熱鬧

多人過presale

頂佢地玩野喎，搶晒咁畢地睇乜

入去hold住d位唔比人買

Please, Wait!
Your waiting order
3969
Estimated time to wait : 21min 34sec

入到去，不過售罄了

買唔到 禁到個位話其他人比緊錢

售罄了

做一期會然真係好撚重要

all sold~!!

用公司電腦搶飛 排左七分鐘隊
點知原來部電腦有封鎖快顯視窗
重新入過已經無晒位了

買到飛既buddy祝你地有個美好既回憶 同女友共度美好既時光 出盡力應援

買唔到飛....心碎

買唔飛既畢地唔使灰心
根據以往經驗係會跌返啲飛出黎既
keep住間唔中入去睇下可能有驚喜

正解
而且退飛時間係買左之後7天內，所以過多四、五日再入去睇睇啦

如果琳同b都搶到既就代表之後至少會有兩張退番出黎

買唔到?

b仔禁到個位但係唔識比錢

頭先情情官咖話佢又玩埋一份但排1700
渣架~~~

she對依d野一向都渣架

個Seating plan 有A2同E2，但撳入去買飛個度就唔畀你買A2同E2，而家咁快賣曬我估遲啲會開埋，最後機會

買唔到嘅buddy其實可以考慮照去
到時會場會有少量飛即場發售 （應該係d人退嘅飛）
買唔到嘅都可以選擇門口黃牛

MMA 琳官方直CAM

仆街，狂咁refresh 終於有個位，搞完一大輪入晒資料先話乜野no match屌！！！！

Buddy有愛

信用卡sms驗證碼?

轉左時間 差啲唔記得

睇嚟應該好多牛牛 搶得咁快

我想問1F係企位 2F係坐位？

係

小學B ch+ vlive打機時間又開始

扮搶完飛就輕鬆打機 人生嬴家

鐵拳係最後一集？

我presale 果時都試過出左no match
買第一張無事，買第二張飛用同樣一張信用卡就出左no match
試左三次都唔得，之後換另一張信用卡就ok左
hsbc有send sms比我知話咩交易被拒

好感動

我禁左1個鐘F5,終於搶左個A3啦 有得去啦！

其實開個大d既場都唔怕啦，得3000左右位真係唔夠分

恭喜你呀
抵你買到 ，咁有耐力禁1個鐘F5
今次無出no match?

應該係啦

1F 2F 都係坐位
得Floor ABCD係企位

下集

the friends in 亞得里亞海 中英字

冇曬飛

係啊 想去有冇得補救

買唔到

原來個場得咁細
咁個格局其實似mini concert多
唔通sm怕租大少少嘅場會賣唔晒

隔離團first concert都係呢個場
點都好過香港個垃圾場平地長方形

買到飛有得去啦

Olympic Hall 大定係 亞博 hall 10 大？

個場咁細 somu 點解唔比多D 信心

係今晚突然間有？

係啦，官咖都過左80000啦 ， 開大D都應該賣得晒
係唔係個個團開 first concert 都係咁上下規模 ？

撳左3個幾鐘F5
期間見到間唔中一張一張咁跌出黎

女友有你呢D BUDDY真係好開心 撳左3個幾鐘F5

真係稔唔明點解有人咁辛苦買左會退飛

上次韓場FM都唔爆，開大啲 想再空啲？

岩先見到7號E3有位

呢幾日得閒入去禁下睇下有冇人退飛
如果都係買唔到的話仲有以下辦法

Remaining seat after the ticket sale period can be sold on-site on the day of performance

睇你博唔博即場係會場買飛 都真係買唔到咁都仲有會場門口黃牛嘅

Btw 賣黃牛可恥

agger，而且通常去到退飛限期前應該都會間唔中跌d飛出黎

座位好似都係3500左右
但Olympic Hall格局好好多
唔會話遠到moon都睇唔到

ps同1st fan meet同一個場
求下somu唔好又舊酒新瓶

唔想又睇果條玩switch嘅片了

仲有蛋糕

見到有個好熟面口既人

Want g

咦....係喎

好mk

睇下女神琳輕鬆一下先

香港就叫mk仔
韓國係咪應該叫明洞仔

我買到啦終於
雖然最後個啲位 但都叫入到場支持女友

咩位置？

恭喜巴打
有志者鄧竟成

背景D動畫

弓起

C1仲要2樓 不過好過比黃牛賺

我個陣都禁到呢個位
之後佢話有人比緊錢
原來係你黎

但原本約左同朋友一齊去 繼續f5下先

我去到碌卡個陣佢彈左2次視窗 成堆韓文睇唔明 以為買唔到 嚇得我

買到就得啦
我又要繼續去禁F5

你唔係買到啦咩

未買到呀
見到E個位唔係太靚所以冇買

嘩原來畀我講中咗

好MK

呢個人太搶眼

講左咁耐 究竟講緊邊個

會唔會係其中一個twt大神？

好似好多人識佢咁

利申未睇

係咪串台仔打槍個個
好似好爆下

所有韓站大神入晒
都唔係抽嘅，海外飯_ _ _

小圈子

終於有情情solo聽

好甜
思春期啲歌有加乘

平時真係無乜幾可會聽佢唱咁多...

法國我情一唱高音隻左眼就眨一眨

終於買到
7號企位

恭喜哂

恭喜晒 f5 左幾耐 ?

本身講係抽到先入得去？ 但係無左抽嘅環節？

進步左好多

嗚呀

琴晚F5左一個鐘
今日邊做野邊F5 兩個幾鐘就見到有位

今日做乜都唔順利
聽到開心返哂

嗚啊啊啊啊啊啊

明明唱得唔錯 點解次次得10秒

好小可 ....情情終於有solo ...btw ...應該係睇反應再睇睇con 唱唔唱solo ...

終於買到2日既飛 雖然位置唔係好好 但總算可以入到場 眼親見證女友既演唱會

想問下係咪夜晚禁到嫁 差一張同朋友睇

痴線 真係好鬼 pure

講真，雖然佢係進步左好多 ， 但係離佢班妹妹仲有一段距離

頭先5分鐘前7號果場跌左幾十張飛出黎
c同d區企位都有十幾張.......

keep住跌緊出黎喔
未買飛既畢地把握機會

好期待
假已請，機票酒店已訂，明天打算去買玻璃珠

又無晒喇

只要有心 我唸個天會跌個機會出黎比你既

係夜晚

晏奏見到出呢條片都諗有冇眼花, 情情竟然有得唱cover
聽到情情唱歌個感覺好奇妙

買到6號企位啦終於

恭喜晒

突然間有啲企位跌左出黎 有無巴絲打想要企位 我多左張 無我就放左公海

E張好正 但我好唔鍾意人用呢種濾鏡 搞到我好似深左200度近視咁

Sunny girl

好想去到演唱會
依家係咪冇辦法買到飛

想

你留telegram我加你

Melon ticket 可以轉名？

學上面班buddy 㩒幾個鐘f5 我覺得仲有可能
已經有幾個成功例子

偷食拉面

引用回覆

其實我都唔知張飛有無落名
但如果佢一個會員同一場買到2張既話 應該唔落名 預你同其他人睇？
如果唔係無理由逼你一個睇晒2張嫁嘛

係現場拎飛嗰陣要對名，入場應該唔使實名認證

未買飛嘅可以再f5下 小弟啱啱終於買到飛

講咁耐你買左飛未姐
你去我去

好撚正

我幫人答下問題啫... 咁都要追擊我...
嗱，我就好老實既...
飛我有買！不過睇的人不是我

咁多位想去真係要努力按F5，現在放出來都係退票。

今日係black女友

好正

痴孖筋 咁正嘅

不能同意更多

中字171025GFRIEND Live Show-CELUV.TV I'm Celuv

終於等到呢個完整版

俾情生日唱果首歌洗左腦添
聽到好感動

聽多兩次之後就係咁loop

差唔多成100分鐘 咁長既

我終於買到飛啦
7號場C區企位 好感動呀

7號場 有冇人a/b區想換 d區row5睇個人stage

今晚開全咪 ...銀仔表現唔係好穩定，反而乳豬好好 ...其他成員都唔錯

加油lol ..

掛住拍拖

師父cb

我覺得銀仔自信都仲唔係好夠，可能咁影響佢個穩定性
有時見佢上節目對住鏡頭都唔係好自在, 發言扭扭擰擰咁
剛剛睇完 I'm Celuv ， 個主持人問佢同豬仔同時間各自出合作曲會唔會受影響
雖然豬仔話同銀仔之間唔係競爭關係而是共同前進的關係（豬仔真係識講野 ）
相信佢地都會知道外界會將佢地比較，銀仔面對住豬仔呢種咁優秀隊員，佢都應該有唔少壓力

作為buddy真係好開心女友幾年間有咁大進步， 網絡上都多左好多關於佢地唱功既正面評價，呢D都係佢地努力不停累積演出經驗得返黎既成績
有時真係唔想女友不停出 show 無得休息， 但係又想感激 somu 比左佢地出左咁多 show 先可以累積咁多演出經驗
雖然場場開咪就無咩可能，但有機會就應該比佢地開咪唱練下個膽
如果完全唔比佢地開咪唱係無可能進步的

依家望到佢地個個都敢自信地唱， 作為buddy真係好驕傲

反而我覺得最無自信係智 ....不過近來已經有很大改善 ...反而銀我又唔覺得佢無自信 ...anyway .... 豬同銀各有特色，不過穩定性真係豬sure ...

智智可以話性格影響，而且身為忙內，但我覺得已經比起以前有長足進步，當日出果首ost真係令我感動如見到個女出嫁咁，有種終於出人頭地既感覺

但其實成隊女朋友都有好多好大改善了，繼續努力支持，都係果句演唱會見

我智係fingertip開始完全蛻變喎
又自信又靚

我情就真係可以再好
成個生日派最期待就係solo個part
不過比起之前已經冇咁怕羞

我智真係 今年

Goodnight

最尾個句由我岩岩入坑講到而家脫埋飯
究竟幾時先肯去睇

老公巴精神與我們共存你識條鐵咩

呢個笑容我可以望一世
琳仔隻手仔細細隻好cute
佢睇黎好似唔多鐘意留長指甲，見親都係指甲短短

女友幾時都係我地既環保小先鋒

環保嘅somu，環保嘅女友

Please save my earth 🌏

又宣傳下先.....

HKGBUDDIES應援公告
✨GFRIEND 首次演唱會以及出道三週年應援集資✨

一月就係女友出道以來首次單獨演唱會以及出道三週年既大日子
今次HKGBUDDIES亦會進行應援活動
希望大家多多支持！！
集資截止日期：2018 年 1 月 3 日 23 : 59
*(所有款項只會用作為女友應援用途，如有餘額將會撥到下次應援之用)

方法: 請參考表單內的方法與填入個人資料

真係好鬼靚

叫我點忍心脫飯

銀寶

好仙呀

禾智

霸氣b

偏心po多張 吹咩

我覺得豬仔同銀仔係完全唔同風格，但都有互相學習既地方，豬仔唱功好d同音域廣d, 銀仔唱歌就甜d有感情d
好唔中意韓國音樂節目成日都播live mr同要求藝人咪咀
我覺得女友狀態好果陣係完全可以開全咪唱，好想比多d人睇到佢地既唱歌實力
不過有時行程太多把聲好攰就無辦法
佢地比起初出道真係進步左好多
希望佢地繼續進步同多d聽到佢地唱live

幅幅相都紙紮公仔咁

agger
不過今年對比舊年完全唔chur仲唔駛日日有行程
所以應該狀態冇問題
除左近排準備演唱會外
只要佢地多d練習
唔好顧住玩同夜晚唔訓睇電影就一定保持到狀態唱live

韓仔鍾意咁樣style...
下次可能再重手d添

仲要D男團都係化到勁白加紅唇

想佢地keep住高人氣但又唔想佢地太chur
好矛盾

個個要冇哂血色 死人化妝咁先叫靚
做咩啫

要揀嘅話 我寧願佢地唔好咁chur
冇行程冇stage冇fancam睇其實好閒
但係一陣又病又痛真係搞到連食飯都冇心機

我反而寧願佢地依家襯後生chur d 企穩陣腳
女團壽命唔長，緊係希望佢地keep住依幾年成功之後靠自己
好過將來人氣下滑食老本又唔夠佢地生活就求其搵條韓仔嫁左算咩

balance好緊要

Agger
唔期望佢地做到最紅果隊，但都唔想佢地人氣跌得太快
覺得今年sm揀主打有d失策，轉風格係岩但最緊要都係要好聽，護舒寶同夏雨loop得耐左都唔差，但唔係fans既聽頭兩次真係會唔記得個旋律，唔想sm因為fingertip 衰左就限死女友走既風格
Sm一直唔轉作曲家可能係因為好難搵到好既作曲人，但如果一直keep住同一風格但歌就唔及mgt同rough果d好聽，韓國飯只會覺得女友既歌好悶
希望sm好好規劃下，見到下年女友有多d改變同埋音源可以上返，anyway繼續支持女友

基本上同意
不過依家感覺又放養緊，人氣都唔知keep唔keep到
韓國想響電視見到佢地真係好鬼難，依家套意大利遊其實只係響細台播
又冇乜上大台節目，又冇廣告
更加唔駛講街外少之又少舖頭播佢地歌，完全反映到女友響韓國真實嘅人氣
希望演唱會後再cb爆一爆啦

我今年係香港同韓國旅行都有聽到鋪頭播佢地既歌呀
人氣係明顯跌左但都仲有既

係有嘅但唔多

琳呀~~

係香港入某大型連鎖服裝店由入去播到買完野埋單走人都仲播緊
一播主打intro差d忍唔住嗌左應援

冇啦 作為畢地 用自己嘅方法 一直支持佢地就好
決定的都是我們偉大的somu

【登月中字】171211 MMA Energy-Up 採訪中字女友cut

豬個發聲 女最奇

agger summer rain 同 love whisper 唔及mgt, navillera 同 rough. 第一次聽love whisper teaser 既旋律諗住首歌會大發， 點知果段音樂拎左黎做intro. 到love whisper mv一出即刻有少少失望，首歌除左豬副歌果句無咩記憶點，路人聽完一次唔會想聽第二次 當然loop 耐左係ok 既！

至於改風格，個人覺得未必一定要，始終依家太多女團，堅守自己風格等人一聽就知首歌係gfriend 未必係壞事。 只係somu 揀歌plug 歌真係要加把勁，我甚至覺得parallel 隻碟one half 仲好聽過主打。

不得不提係mv 設計同服裝都要花d 心機，路人睇mgt, navillera, love whisper 既mv 會覺得好似， 咁樣比人覺得無新意，無限重用 隔離t 團好多主打都係同一個作曲家黑眼必勝作，但人地造型mv 肯花心機，所以無比人插。。。

呢個season greeting mix 幾好feel ...

Merry Christmas ...

其實今年d歌都好聽呀
Love whisper唔係咁差啫

Fingertip 同 love whisper 我直頭覺得好聽添啦，
你 Rough /navillera 一下子爬得太高無辦法，人人都望住你往後會有咩成績，唔知點解 d 人又對女友好似特別嚴苛， set 條標準線特別高， 成績差少少就比人用唔同理由攻擊架喇， 咁樣真係好大壓力， 邊有首首神曲丫， 次次 cb 都好似要拎十個一位先叫做好歌

話咁快就差唔多三年了， 有時會覺得佢地好委屈
女友呢幾年真係從各種批評中成長， 每一年都見到佢地受盡唔少批評
三周年嘅願望就係佢地六個可以繼續團結， 成員及 buddy 之間都可以繼續互相扶持， 真係希望佢地開開心心健健康康繼續走落去

好多情情

我都覺得one half好聽
同埋rainbow都有驚喜可以用來做主打，不過韓國人buy唔buy就另一回事，佢地d口咪有d難捉摸
造型方面我都覺得sm好似無咩花心機
一開始睇護舒寶d teaser相，心諗搞咩咁慳皮，雖然細公司姐，但睇佢成日裝修公司同宿舍就知佢唔係無錢

護舒寶真係屬於慢熱型，要loop多d先正
可能因為女友fanbase唔夠大？首歌唔係神曲d音源就即刻差左
要靠歌帶人次次神曲都好難

隻手係邊個既呢

_ _ 情嘅技術

開估了

智

Side track黎講今次隻碟係最好聽

去剪頭髮 間嘢播rainbow

間野識貨

搵播歌個個出嚟俾tips啦

嗚啊

清新琳~

明明仲未落妝 邊忽清爽

肥琳巴無時無刻都mon住人地既

我幫佢影完佢就即刻post 好難唔知

巴打原來係部相機

想問下各位大神C1 第2行 其實會唔會好遠? 如果遠既話 唸住轉企位

仲可以rap添

識貨呀強

1月演唱會都係1個月之後既事姐，到時見吧

想問有冇人會組隊一齊去韓國concert？
小弟琴日先買到 6號7號門票，但未去過韓國，好多野都唔識 求各位大神幫助

見到你地當見咗

單拖去 去過幾次 但唔識韓文

目測離個台都有50-60米

單拖去 一次都未去過 無事既

智智bb瘦咗

鍾意智妹直髮多過曲髮

到時場外見啦

都係鍾意佢包面多D

感謝

各位著多件衫呀唔好冷親呀
企位係唔係要預早在戶外排隊等入場？ 好驚變雪條

hi，老公巴
long time no see

智智瘦左但更靚呀
健康就得啦

幾時見我

考完試深夜回帶

나의 사랑 별 그리고 너

肥妹仔

luv star應援係考起好多人
其實唔難

倒轉背都仲得

睇貓紙叫啦緊係

渣ga

男神又追擊我 靚仔真係大哂

好耐冇見既雙下巴銀

雙下巴

34頁留名

覺得佢壓力好大，所以瘦到唔太健康

唔係見咗啦咩？

冇sponsor啦冇記錯

睇黎我坐咗好耐監

已經冇人搵女友做代言好耐

不久既將來 東方大大應該會搵？

佢做sm老闆

準備就緒

邊度有黃牛買？

唔駛買牛住
依家都定時跌一、兩張出黎
有d恆心keep住f5就應該可以搶到張嘅

岩岩返黎就有我豬

話口未完又跌飛了

今日收工 見到2日都有企位C區 第9行既飛 趺出黎..

而家一堆 幾十張咁跌出黎

哇，c d區突然跌幾十張咁多

13號好似一期免費退飛deadline，一到14號就一次過跌出黎

想搏下執a b區，不過睇黎冇人會放
依家跌出黎d企位又同我嘅差唔多所以都係繼續睇下先

努力睇緊 睇下會唔會有AB跌

Melon買d飛會直寄黎香港？

當日取票處攞飛

明白了唔該晒

邊位巴打咁快手搶左張B區

咩事 跌左勁多張出黎 企同坐位都好多

有無人搶到B區企位

應該只差那0.幾秒 唔夠人快

為食B

大佬B

小學B

搶鏡b

變臉B

祝各位想睇但未買到飛嘅可以早日買到
只有一次嘅1ST CON

睇得開心D

D區依家仲有得買喎

到時會唔會咁

咁要買定多d暖包先得

今個禮拜轉左係星期四打機喔

咁既樣既！？

凍到結冰

冇買行李 冇得記倉 都係用得一次

點會用得一次， 唔係諗住每次開con都去捧場嘅咩

The Friends In 亞德里亞海 EP2 (中字)

(Part1)
(Part2)
cr.Lollipopz_DM

上次都幾悶.....

夜晚成負十度左右，攞出外面差唔多變到咁啦

今集係咪最後？

聽肥世巴講 支野過唔到韓國番黎香港個關

淨係著件厚羽絨夠唔夠抽? 成世人未去過咁凍既地方

我都係 到時都唔知點頂

口罩 暖包 必需

夠唔夠抽真係睇你個人怕唔怕凍，
我個人就好怕凍， 去過北海道負廿幾度， 著左羽絨+ 抓毛縷+防風縷+雪褲+打底長褲 都覺得凍到仆街
唔知演唱會場有無暖氣呢， 我驚著得太多入到去好熱

幾舊水咁樣用一次好浪費喎

咁又唔係一次既 計埋港場都有2次既

只可以咁樣安慰下自己囉

點解唔買個回程寄艙

個價同買多枝差唔多

智仔友情出演

B仔打機冇人睇

頭先仲有狗狗玩添

爆左data

好暈

今日咁熱鬧既

連情同銀都黎左

再唔call人就冇人睇

其實情佢地黎係玩狗狗咋話

啱啱先瞓醒 miss哂

搵畢地幫你托/連埋其他野ems都好
唔好晒左枝手燈

咁靜嘅

又食五花肉

仲可以名正言順隊酒添

好想知邊個最飲得同最唔飲得

幸福， source

可能B同銀成日偷偷飲

之前智仔上節目講過銀同情最飲得(好似係)

Source Family

銀唔聲唔聲

細路女學咩人飲酒

巴打你又受左d咩刺激

呢到不嬲都係咁

Thx

Btw ...情真係進擊的食評家 ....😂😂😂

@懵佬

唔係韓食=垃圾=0分

去唱k 唔記得哂

應援k

我屌你 靜啦

留名 想問有冇清去韓場

咁多大神係到…依個問題唔洗答啦

好期待 솔로 尼一PART

個post真係多痴線佬

手軟，淨番果d你貼

都得

我琳真係好撚正

好想快d到6號呀
好彩黎緊有聖誕假同新年假
叫做可以令時間快過d
如果唔係天天扮工都唔知點挨到6號

D飛跌出黎多到呀

考試

多到唔駛搶
所以話乜野幾分鐘賣晒係假象

頭先見到個C2位
比人秒左

等港場again

幾時先可以再見到佢地

希望各畢地都可以開心快樂買到飛兼順利去個愉快旅行

求各位集氣比啲力量小弟應付嚟近星期一個考試，非常擔心

比d信心
老公巴加油

無問題既
你估肥你對佢會有咩好處

佢聲稱佢改完有人再cross check,再交比program leader,再送去英國再改，好擔心

畀啲信心自己,擔心不如同自己講放心
我地一班buddy支持你,老公巴一定得嘅

定d嚟 考試啫
一定得嘅 放心

老公巴 加油

老公巴加油呀

加油lol

老公巴fighting

biddies 果然係圍爐取暖既窩心福地，永遠自豪同驕傲成為biddies,一定掂嘅，多謝你地，我愛你地

等你好消息呀

上嚟支持下智黨大佬

Support

智智我地一齊fighting

今朝去濟州

到左冇人理

有v

光速WINK

搭緊地鐵先黎開vlive

情好尾機

好似聽到佢地話5月30 comeback?
韓文淨係識少少

我聽到32號 時間係37時38分

我都聽到32
亂up大會

一期會員肥琳

肥嘟嘟

肥琳太自戀了 自己飯自己

1000